(有透慎入)上條當麻之路。網民整理魔禁各事件當麻時間軸

上條教主奉行救得一個得一個
以下係無印(舊約小說)時間軸
已經未講新約比人賜死N次
source：魔禁吧

6/17，搭救被混混搭訕的美琴，被電。
7/17，美琴挑戰無結果，擋了發鐵砂劍，被追了一晚上。
7/18，美琴手滑，只得自己出來硬擋LV4能力者的爆破。
7/19，想救找碴美琴的混混中被電，追到橋上後擋了發落雷。
7/20，早上吞了酸掉的炒飯，下午被史提爾襲擊奪勝。嗆到、燒傷、跳樓。
7/24，神裂襲擊敗北。全身割傷、失去意識，躺到27號半夜醒。
7/27~28，醒來外面跑一跑後回去和史提爾、神裂組隊交戰自動書記得勝。住院N天&永久喪失記憶。
8/8，交戰煉金術師奪勝。被追殺、窒息、砍斷右手，重傷住院N天。
8/21，卸防被美琴電得半死，隨後交戰一方通行奪勝。被電、塵爆、砸鋼筋，全身是傷住院N天。
8/28~29，天使墜落事件。被火野神作襲擊，被土禦門打得半死，全身是傷住院N天。
8/31，早上交戰偽海原奪勝、晚上交戰暗咲逢魔。和他一起跑到都市外救人。
8/XX，被捲入火星事件，與微細乙愛交戰得勝。
9/1，下午交戰雪莉和幾隻巨石像怪奪勝。
9/8~9，先打天草式，後交戰雅妮絲部隊奪勝，被空氣槌敲慘，全身是傷住院N天。
9/14，突然被妹妹們叫出去擋最強空間移動戲能力者的大絕招。
9/15~18，為救艾莉莎與史提爾、合成怪交戰，躺了半天醫院後上宇宙與莎特奧拉交戰獲勝。
9/19，交戰歐莉安娜奪勝，追跑乾架一天，白忙一場，全身是傷。
9/20，和骨氣與喪失禦坂**戰，斷手。
9/27，在女王艦隊上被修女們追殺、交戰大司教奪勝。被十字架狂砸，落兩次海，全身是傷住院N天。
9/30，被獵頭部隊追殺，交戰前方之風奪勝。被空氣炮轟慘。
10/3，交戰Skill Out、浜面仕上奪勝。警棒重擊頭部、差點被一方開槍，擦傷被送上救護車。
10/7~8，去法國被暴民追殺、交戰左方之地奪勝、差點被學園都市戰略性轟炸害死。
10/X~X，買菜碰到『斐色日照』密談，被追逃不小心擄了對方頭目回家。
10/10~16，交戰後方之水重傷住院，靜養時死撐出來硬擋，住院N天。
10/17，被扯進英國政變內亂，被捲進爆炸、追殺、挑第二王女、被水叔像砲彈一樣扔出去。與右方交戰，擦傷。
10/19~29參加三戰，和俄羅斯成教的魔法師集團戰鬥取勝。
10/30，解救難民，戰右火，被神之力攻擊、交戰黑翼一方通行奪勝，再次交戰右方之火獲勝，右手再度被砍。最後為了給神之力最後一擊墜入北冰洋。

3季出左未?

就

U 偽毒

睇左頭2季跟唔到個表一半

on9

忙到住院都唔得閒 好彩唔洗準備大考

魔禁3 左方之地可以出場幾多秒?

岩岩先重睇佐一本就大把

給俾個名譽學位佢la

3季講唔講得哂舊約

成日話唔夠錢洗又要養個路人角色又要比住院費
挨到新約都未破產真係好野

當麻差唔多平均幾日就有一場大戰
成個呀寶咁

上条當麻：比我抖下得唔得呀